［經典重溫］袁國勇：內地資料稱無人傳人迹象 料春運人傳人風險低

預左比人鬧我係鬼
岩岩先講有人講港大有份隱瞞疫情

以前報紙仲係叫武漢肺炎

其實睇開袁國勇d訪問都知佢為人係好相信科學個種人，根本你份報告係點佢就意無反顧去相信。呢一點對科研既人係好重要，起碼你唔會好似其他國家咁做假數據。只可以話佢睇報告既心態唔適合用泥睇某國家既report

有冇考過試
抄資料，如果資料錯搞到你錯，係唔扣分㗎

「內地資料稱」

專家食屎啦.jpg

佢都講明[根據內地報告]
冇證據亂咁up = 9up
做科研係咁 你冇一手資料就唯有信人地

無錯
要懶都懶大陸啦

12月港大一早做左研究